(this.webpackJsonpwahlomat=this.webpackJsonpwahlomat||[]).push([[0],{21:function(e,n,a){e.exports=a(40)},26:function(e,n,a){},27:function(e,n,a){},28:function(e,n,a){},34:function(e,n,a){},35:function(e,n,a){},36:function(e,n,a){},37:function(e,n,a){},38:function(e,n,a){},39:function(e){e.exports=JSON.parse('{"questions":[{"question":"Der Bau eines Radwegs zwischen Gauting und Neuried soll h\xf6her als bisher priorisiert werden.","tags":["\ud83d\udcb0 Finanzen","\ud83c\udfe1 Bauen & Wohnen"],"answers":{"CSU":{"answer":1,"explanation":"Das ist ein Test"},"Gr\xfcne":{"answer":0,"explanation":"Das ist ein zweiter test"},"SPD":{"answer":2,"explanation":"Das ist ein dritter Test"},"FDP":{"answer":2,"explanation":""},"MfG/Piraten":{"answer":2,"explanation":""},"UBG":{"answer":2,"explanation":""},"MiFu\u0308 82131":{"answer":2,"explanation":""}}},{"question":"In Gauting soll eine DB-Regio-Haltestelle eingerichtet werden, die ggf. auch aus Gemeindegeldern mitfinanziert wird.","tags":["\ud83d\udcb0 Finanzen","\ud83c\udfe1 Bauen & Wohnen"],"answers":{"CSU":{"answer":2,"explanation":""},"Gr\xfcne":{"answer":2,"explanation":""},"SPD":{"answer":2,"explanation":""},"FDP":{"answer":2,"explanation":""},"MfG/Piraten":{"answer":2,"explanation":""},"UBG":{"answer":2,"explanation":""},"MiFu\u0308 82131":{"answer":2,"explanation":""}}},{"question":"Der Takt der Busverbindungen soll auch abends und an Wochenenden angehoben werden.","tags":["\ud83d\udcb0 Finanzen","\ud83c\udfe1 Bauen & Wohnen"],"answers":{"CSU":{"answer":2,"explanation":""},"Gr\xfcne":{"answer":2,"explanation":""},"SPD":{"answer":2,"explanation":""},"FDP":{"answer":2,"explanation":""},"MfG/Piraten":{"answer":2,"explanation":""},"UBG":{"answer":2,"explanation":""},"MiFu\u0308 82131":{"answer":2,"explanation":""}}},{"question":"Wo es rechtlich m\xf6glich ist, sollen weitere Tempo-30 Zonen eingerichtet werden.","tags":["\ud83d\udcb0 Finanzen","\ud83c\udfe1 Bauen & Wohnen"],"answers":{"CSU":{"answer":2,"explanation":""},"Gr\xfcne":{"answer":2,"explanation":""},"SPD":{"answer":2,"explanation":""},"FDP":{"answer":2,"explanation":""},"MfG/Piraten":{"answer":2,"explanation":""},"UBG":{"answer":2,"explanation":""},"MiFu\u0308 82131":{"answer":2,"explanation":""}}},{"question":"Der Mietkostenzuschuss f\xfcr Kinderg\xe4rten soll wie geplant auf 5\u20ac/Quadratmeter gesenkt werden.","tags":["\ud83d\udcb0 Finanzen","\ud83c\udfe1 Bauen & Wohnen"],"answers":{"CSU":{"answer":2,"explanation":""},"Gr\xfcne":{"answer":2,"explanation":""},"SPD":{"answer":2,"explanation":""},"FDP":{"answer":2,"explanation":""},"MfG/Piraten":{"answer":2,"explanation":""},"UBG":{"answer":2,"explanation":""},"MiFu\u0308 82131":{"answer":2,"explanation":""}}},{"question":"Der Kindergarten an der Wiesmahdstrase soll Platz f\xfcr 6 Betreuungsgruppen bieten.","tags":["\ud83d\udcb0 Finanzen","\ud83c\udfe1 Bauen & Wohnen"],"answers":{"CSU":{"answer":2,"explanation":""},"Gr\xfcne":{"answer":2,"explanation":""},"SPD":{"answer":2,"explanation":""},"FDP":{"answer":2,"explanation":""},"MfG/Piraten":{"answer":2,"explanation":""},"UBG":{"answer":2,"explanation":""},"MiFu\u0308 82131":{"answer":2,"explanation":""}}},{"question":"Die zwei Grundschulteile in Gauting sollen eigenst\xe4ndige Schulen werden.","tags":["\ud83d\udcb0 Finanzen","\ud83c\udfe1 Bauen & Wohnen"],"answers":{"CSU":{"answer":2,"explanation":""},"Gr\xfcne":{"answer":2,"explanation":""},"SPD":{"answer":2,"explanation":""},"FDP":{"answer":2,"explanation":""},"MfG/Piraten":{"answer":2,"explanation":""},"UBG":{"answer":2,"explanation":""},"MiFu\u0308 82131":{"answer":2,"explanation":""}}},{"question":"Das Gewerbegebiet im Unterbrunner Holz soll gem\xe4\xdf des aktuellen Plans gebaut werden.","tags":["\ud83d\udcb0 Finanzen","\ud83c\udfe1 Bauen & Wohnen"],"answers":{"CSU":{"answer":2,"explanation":""},"Gr\xfcne":{"answer":2,"explanation":""},"SPD":{"answer":2,"explanation":""},"FDP":{"answer":2,"explanation":""},"MfG/Piraten":{"answer":2,"explanation":""},"UBG":{"answer":2,"explanation":""},"MiFu\u0308 82131":{"answer":2,"explanation":""}}},{"question":"Es sollen neue Gewerbefl\xe4chen f\xfcr Dienstleistungsgewerbe ausgewiesen werden.","tags":["\ud83d\udcb0 Finanzen","\ud83c\udfe1 Bauen & Wohnen"],"answers":{"CSU":{"answer":2,"explanation":""},"Gr\xfcne":{"answer":2,"explanation":""},"SPD":{"answer":2,"explanation":""},"FDP":{"answer":2,"explanation":""},"MfG/Piraten":{"answer":2,"explanation":""},"UBG":{"answer":2,"explanation":""},"MiFu\u0308 82131":{"answer":2,"explanation":""}}},{"question":"Auf dem ehemaligen AOA-Areal soll ein weiterer Supermarkt entstehen.","tags":["\ud83d\udcb0 Finanzen","\ud83c\udfe1 Bauen & Wohnen"],"answers":{"CSU":{"answer":2,"explanation":""},"Gr\xfcne":{"answer":2,"explanation":""},"SPD":{"answer":2,"explanation":""},"FDP":{"answer":2,"explanation":""},"MfG/Piraten":{"answer":2,"explanation":""},"UBG":{"answer":2,"explanation":""},"MiFu\u0308 82131":{"answer":2,"explanation":""}}},{"question":"Die Gemeinde soll ein kommunales Wohnungsunternehmen gr\xfcnden, um bezahlbaren & sozialen Wohnraum zu schaffen.","tags":["\ud83d\udcb0 Finanzen","\ud83c\udfe1 Bauen & Wohnen"],"answers":{"CSU":{"answer":2,"explanation":""},"Gr\xfcne":{"answer":2,"explanation":""},"SPD":{"answer":2,"explanation":""},"FDP":{"answer":2,"explanation":""},"MfG/Piraten":{"answer":2,"explanation":""},"UBG":{"answer":2,"explanation":""},"MiFu\u0308 82131":{"answer":2,"explanation":""}}},{"question":"Auftr\xe4ge der Gemeinde sollen nur an Unternehmen vergeben werden, die nach Tariflohn zahlen.","tags":["\ud83d\udcb0 Finanzen","\ud83c\udfe1 Bauen & Wohnen"],"answers":{"CSU":{"answer":2,"explanation":""},"Gr\xfcne":{"answer":2,"explanation":""},"SPD":{"answer":2,"explanation":""},"FDP":{"answer":2,"explanation":""},"MfG/Piraten":{"answer":2,"explanation":""},"UBG":{"answer":2,"explanation":""},"MiFu\u0308 82131":{"answer":2,"explanation":""}}},{"question":"Nachhaltig handelnde Unternehmen sollen bei der Vergabe von Gewerbefl\xe4chen bevorzugt werden.","tags":["\ud83d\udcb0 Finanzen","\ud83c\udfe1 Bauen & Wohnen"],"answers":{"CSU":{"answer":2,"explanation":""},"Gr\xfcne":{"answer":2,"explanation":""},"SPD":{"answer":2,"explanation":""},"FDP":{"answer":2,"explanation":""},"MfG/Piraten":{"answer":2,"explanation":""},"UBG":{"answer":2,"explanation":""},"MiFu\u0308 82131":{"answer":2,"explanation":""}}},{"question":"F\xfcr den Einzelhandel sollen strengere Richtlinien zur Abfallvermeidung gelten. ","tags":["\ud83d\udcb0 Finanzen","\ud83c\udfe1 Bauen & Wohnen"],"answers":{"CSU":{"answer":2,"explanation":""},"Gr\xfcne":{"answer":2,"explanation":""},"SPD":{"answer":2,"explanation":""},"FDP":{"answer":2,"explanation":""},"MfG/Piraten":{"answer":2,"explanation":""},"UBG":{"answer":2,"explanation":""},"MiFu\u0308 82131":{"answer":2,"explanation":""}}},{"question":"Zum Jahreswechsel soll die Gemeinde ein zentrales Feuerwerk organisieren, private Feuerwerksk\xf6rper sollen verboten werden.","tags":["\ud83d\udcb0 Finanzen","\ud83c\udfe1 Bauen & Wohnen"],"answers":{"CSU":{"answer":2,"explanation":""},"Gr\xfcne":{"answer":2,"explanation":""},"SPD":{"answer":2,"explanation":""},"FDP":{"answer":2,"explanation":""},"MfG/Piraten":{"answer":2,"explanation":""},"UBG":{"answer":2,"explanation":""},"MiFu\u0308 82131":{"answer":2,"explanation":""}}},{"question":"Die Anzahl der Besch\xe4ftigten in der Gemeindeverwaltung soll reduziert werden.","tags":["\ud83d\udcb0 Finanzen","\ud83c\udfe1 Bauen & Wohnen"],"answers":{"CSU":{"answer":2,"explanation":""},"Gr\xfcne":{"answer":2,"explanation":""},"SPD":{"answer":2,"explanation":""},"FDP":{"answer":2,"explanation":""},"MfG/Piraten":{"answer":2,"explanation":""},"UBG":{"answer":2,"explanation":""},"MiFu\u0308 82131":{"answer":2,"explanation":""}}},{"question":"Ratsentscheide sollen h\xe4ufiger als M\xf6glichkeit zur B\xfcrgerbeteiligung eingesetzt werden.","tags":["\ud83d\udcb0 Finanzen","\ud83c\udfe1 Bauen & Wohnen"],"answers":{"CSU":{"answer":2,"explanation":""},"Gr\xfcne":{"answer":2,"explanation":""},"SPD":{"answer":2,"explanation":""},"FDP":{"answer":2,"explanation":""},"MfG/Piraten":{"answer":2,"explanation":""},"UBG":{"answer":2,"explanation":""},"MiFu\u0308 82131":{"answer":2,"explanation":""}}},{"question":"Der Bau weiterer Ladestationen f\xfcr E-Autos soll mit \xf6ffentlichen Geldern gef\xf6rdert werden.","tags":["\ud83d\udcb0 Finanzen","\ud83c\udfe1 Bauen & Wohnen"],"answers":{"CSU":{"answer":2,"explanation":""},"Gr\xfcne":{"answer":2,"explanation":""},"SPD":{"answer":2,"explanation":""},"FDP":{"answer":2,"explanation":""},"MfG/Piraten":{"answer":2,"explanation":""},"UBG":{"answer":2,"explanation":""},"MiFu\u0308 82131":{"answer":2,"explanation":""}}},{"question":"Mit Gestaltungsvorschriften soll die architektonische Qualit\xe4t im Gemeindegebiet gehoben werden.","tags":["\ud83d\udcb0 Finanzen","\ud83c\udfe1 Bauen & Wohnen"],"answers":{"CSU":{"answer":2,"explanation":""},"Gr\xfcne":{"answer":2,"explanation":""},"SPD":{"answer":2,"explanation":""},"FDP":{"answer":2,"explanation":""},"MfG/Piraten":{"answer":2,"explanation":""},"UBG":{"answer":2,"explanation":""},"MiFu\u0308 82131":{"answer":2,"explanation":""}}},{"question":"Die bayerische Gigabit-Richtlinie soll genutzt werden, um ein fl\xe4chendeckendes Glasfasernetz mit Geschwindigkeiten bis zu 1 Gigabit/s zu erm\xf6glichen.","tags":["\ud83d\udcb0 Finanzen","\ud83c\udfe1 Bauen & Wohnen"],"answers":{"CSU":{"answer":2,"explanation":""},"Gr\xfcne":{"answer":2,"explanation":""},"SPD":{"answer":2,"explanation":""},"FDP":{"answer":2,"explanation":""},"MfG/Piraten":{"answer":2,"explanation":""},"UBG":{"answer":2,"explanation":""},"MiFu\u0308 82131":{"answer":2,"explanation":""}}},{"question":"Der Ausbau von 5G-Mobilfunk im Gemeindegebiet soll aktiv und schnell begonnen werden.","tags":["\ud83d\udcb0 Finanzen","\ud83c\udfe1 Bauen & Wohnen"],"answers":{"CSU":{"answer":2,"explanation":""},"Gr\xfcne":{"answer":2,"explanation":""},"SPD":{"answer":2,"explanation":""},"FDP":{"answer":2,"explanation":""},"MfG/Piraten":{"answer":2,"explanation":""},"UBG":{"answer":2,"explanation":""},"MiFu\u0308 82131":{"answer":2,"explanation":""}}},{"question":"Das offene Wlan-Netzwerk der Gemeinde soll auf alle \xf6ffentliche Pl\xe4tze im Gemeindegebiet ausgeweitet werden.","tags":["\ud83d\udcb0 Finanzen","\ud83c\udfe1 Bauen & Wohnen"],"answers":{"CSU":{"answer":2,"explanation":""},"Gr\xfcne":{"answer":2,"explanation":""},"SPD":{"answer":2,"explanation":""},"FDP":{"answer":2,"explanation":""},"MfG/Piraten":{"answer":2,"explanation":""},"UBG":{"answer":2,"explanation":""},"MiFu\u0308 82131":{"answer":2,"explanation":""}}},{"question":"Bei der digitalen Verwaltung und dem digitalen Rathaus soll Gauting eine Vorreiterposition einnehmen.","tags":["\ud83d\udcb0 Finanzen","\ud83c\udfe1 Bauen & Wohnen"],"answers":{"CSU":{"answer":2,"explanation":""},"Gr\xfcne":{"answer":2,"explanation":""},"SPD":{"answer":2,"explanation":""},"FDP":{"answer":2,"explanation":""},"MfG/Piraten":{"answer":2,"explanation":""},"UBG":{"answer":2,"explanation":""},"MiFu\u0308 82131":{"answer":2,"explanation":""}}},{"question":"\xd6ffentliche Gemeinderatssitzungen sollen als Livestream ins Internet \xfcbertragen werden.","tags":["\ud83d\udcb0 Finanzen","\ud83c\udfe1 Bauen & Wohnen"],"answers":{"CSU":{"answer":2,"explanation":""},"Gr\xfcne":{"answer":2,"explanation":""},"SPD":{"answer":2,"explanation":""},"FDP":{"answer":2,"explanation":""},"MfG/Piraten":{"answer":2,"explanation":""},"UBG":{"answer":2,"explanation":""},"MiFu\u0308 82131":{"answer":2,"explanation":""}}},{"question":"Eine aus der Bev\xf6lkerung gebildete Sicherheitswacht soll zur Entlastung der Polizei beitragen.","tags":["\ud83d\udcb0 Finanzen","\ud83c\udfe1 Bauen & Wohnen"],"answers":{"CSU":{"answer":2,"explanation":""},"Gr\xfcne":{"answer":2,"explanation":""},"SPD":{"answer":2,"explanation":""},"FDP":{"answer":2,"explanation":""},"MfG/Piraten":{"answer":2,"explanation":""},"UBG":{"answer":2,"explanation":""},"MiFu\u0308 82131":{"answer":2,"explanation":""}}}]}')},40:function(e,n,a){"use strict";a.r(n);var t,r,i,s,l=a(0),o=a.n(l),u=a(15),c=a.n(u),w=(a(26),a(27),a(9)),p=a(8);!function(e){e.CSU="CSU",e["GR\xdcNE"]="Gr\xfcne",e.SPD="SPD",e.FDP="FDP",e.MFG="MfG/Piraten",e.UBG="UBG",e["MIF\xdc"]="MiFu\u0308 82131"}(t||(t={})),function(e){e.VERKEHR="\ud83d\ude97 Verkehr",e.BAUEN_WOHNEN="\ud83c\udfe1 Bauen & Wohnen",e.FINANZEN="\ud83d\udcb0 Finanzen"}(r||(r={})),function(e){e[e.POSITIVE=0]="POSITIVE",e[e.NEGATIVE=1]="NEGATIVE",e[e.NEUTRAL=2]="NEUTRAL"}(i||(i={})),function(e){e.START="/",e.INFO="/info",e.RESUTLS="/results",e.QUESTION="/these"}(s||(s={}));a(28);var m=function(){var e=Object(w.f)(),n=Object(w.g)(s.INFO),a=(null===n||void 0===n?void 0:n.path)===s.INFO;return o.a.createElement("div",{className:"Menubar"},o.a.createElement(p.b,{to:s.START},o.a.createElement("h1",null,"GautingWahl",o.a.createElement("em",null,"2020"))),a?o.a.createElement("button",{className:"nav",onClick:function(){return e.goBack()}},"zur\xfcck"):o.a.createElement(p.b,{className:"nav",to:s.INFO},"Infos"))},x=a(1),h=(a(34),a(20)),d=a(18);a(35);var f=o.a.forwardRef((function(e,n){e.children;var a=e.className,t=e.style,r=Object(d.a)(e,["children","className","style"]),i=function(){var e=Object(l.useState)(!1),n=Object(x.a)(e,2),a=n[0],t=n[1];return Object(l.useEffect)((function(){setTimeout((function(){return t(!0)}),50)}),[]),a}(),s=Object(h.a)({},t,{opacity:i?1:0});return o.a.createElement("div",Object.assign({className:"Card ".concat(a),ref:n,style:s},r),e.children)})),g=a(19);function E(e,n){var a,t,r;return 4*(r=1,(a=e/n)<=(t=-1)?t:a>=r?r:a)}function G(e,n){return Math.sqrt(Math.pow(e,2)+Math.pow(n,2))}function b(e){var n=Object(l.useState)(0),a=Object(x.a)(n,2),t=a[0],r=a[1],s=Object(l.useState)(0),o=Object(x.a)(s,2),u=o[0],c=o[1],w=Object(l.useState)(null),p=Object(x.a)(w,2),m=p[0],h=p[1],d=Object(l.useState)(200),f=Object(x.a)(d,2),b=f[0],S=f[1],P=Object(l.useState)(!1),F=Object(x.a)(P,2),v=F[0],D=F[1],U=Object(l.useState)(null),N=Object(x.a)(U,2),O=N[0],B=N[1];Object(l.useEffect)((function(){var e=function(){B(null),r(0),c(0),D(!1)};return window.addEventListener("blur",e),function(){window.removeEventListener("blur",e)}}),[]);var M=function(){var e=Object(l.useState)(!1),n=Object(x.a)(e,2),a=n[0],t=n[1];return Object(l.useEffect)((function(){setTimeout((function(){return t(!0)}),50)}),[]),a}(),z=Object(g.a)({delta:0,preventDefaultTouchmoveEvent:!1,trackTouch:!0,trackMouse:!0,rotationAngle:0,onSwiping:function(n){var a=n.deltaX,t=n.deltaY;r(-1*a),c(-1*t),D(!0),Math.abs(a)>e.threshold?B(a<0?i.POSITIVE:i.NEGATIVE):B(null)},onSwiped:function(e){h(e),D(!1)}});Object(l.useEffect)((function(){return document.body.style.overflow="hidden",function(){document.body.style.overflow="auto"}}),[]),Object(l.useLayoutEffect)((function(){if(m)if(h(null),null===O)r(0),c(0);else{var n=window.innerHeight/2+e.height/2,a=window.innerWidth/2+e.width/2,i=G(m.deltaX,m.deltaY),s=G(a,n)/i;r(t*s),c(u*s);var l=1/(m.velocity/i),o=Math.min(750,l*s-l);S(o),setTimeout((function(){e.onNext(O)}),o)}}),[m,O,t,u,e]);var T,j=Object(l.useCallback)((function(n){B(n),setTimeout((function(){var a=n===i.POSITIVE?1:-1;r(a*(window.innerWidth/2+e.width)),S(500),setTimeout((function(){return e.onNext(n)}),500)}),300)}),[e]);return{handlers:z,style:{transform:"translate(calc(-50% + ".concat(t,"px), calc(-50% + ").concat(u,"px)) rotate(").concat(E(t,e.threshold),"deg) scale(").concat(M?1:.3,")"),transition:(T=[{property:"box-shadow",duration:200},{property:"transform",duration:v?0:b},{property:"opacity",duration:500},{property:"scale",duration:500}],T.map((function(e){var n=e.property,a=e.duration;return"".concat(n," ").concat(a,"ms")})).join(", "))},isSwiping:v,result:O,setResultProgrammatically:j}}a(36);function S(e){return e.value===i.POSITIVE?o.a.createElement("span",{role:"img","aria-label":"stimme zu",className:"emoji"},"\ud83d\udc4d"):e.value===i.NEGATIVE?o.a.createElement("span",{role:"img","aria-label":"stimme nicht zu",className:"emoji"},"\ud83d\udc4e"):o.a.createElement("span",{role:"img","aria-label":"neutral",className:"emoji"},"\u2753")}function P(e){var n=e.onNext,a=e.value,t=b({onNext:n,threshold:80,width:300,height:400}),r=t.handlers,s=t.style,l=t.isSwiping,u=t.result,c=t.setResultProgrammatically;return o.a.createElement(f,Object.assign({className:"GameCard ".concat(l?"swiping":"")},r,{style:s}),o.a.createElement("div",{className:"info"},"These ",e.number," von ",e.total),o.a.createElement("div",{className:"question"},o.a.createElement("p",null,e.question),e.tags.map((function(e){return o.a.createElement("span",{key:e,className:"tag"},e)}))),o.a.createElement("div",null,o.a.createElement("button",{onClick:function(){return c(i.NEGATIVE)},className:a===i.NEGATIVE&&null===u||u===i.NEGATIVE?"negative-active":""},o.a.createElement(S,{value:i.NEGATIVE})),o.a.createElement("button",{onClick:function(){return c(i.POSITIVE)},className:a===i.POSITIVE&&null===u||u===i.POSITIVE?"positive-active":""},o.a.createElement(S,{value:i.POSITIVE}))))}function F(){return[Object.keys(sessionStorage).filter((function(e){return/question\d+/.test(e)})).map((function(e){return parseInt(e.replace("question",""),10)})).reduce((function(e,n){var a=sessionStorage.getItem("question".concat(n));return e[n]=i[a],e}),[]),Object(l.useCallback)((function(){sessionStorage.clear()}),[])]}function v(e){var n=e.data.questions.length,a=Object(w.g)(s.QUESTION+"/:id"),t=parseInt((null===a||void 0===a?void 0:a.params.id)||"1",10)-1,r=function(e){var n=Object(l.useState)(i.NEUTRAL),a=Object(x.a)(n,2),t=a[0],r=a[1],s="question".concat(e);return Object(l.useEffect)((function(){var e=sessionStorage.getItem(s),n=i.NEUTRAL;null!==e&&(n=i[e]),r(n)}),[s]),[t,Object(l.useCallback)((function(e){sessionStorage.setItem(s,i[e]),r(e)}),[s])]}(t),u=Object(x.a)(r,2),c=u[0],p=u[1],m=Object(w.f)(),h=Object(l.useCallback)((function(e){p(e),t<n-1?m.push(s.QUESTION+"/".concat(t+2)):m.push(s.RESUTLS)}),[p,t,n,m]);return o.a.createElement(o.a.Fragment,null,o.a.createElement(P,{key:"question".concat(t),onNext:h,number:t+1,total:n,question:e.data.questions[t].question,tags:e.data.questions[t].tags,value:c}),o.a.createElement("button",{className:"skip",onClick:function(){p(i.NEUTRAL),setTimeout((function(){return h(i.NEUTRAL)}),300)}},o.a.createElement(S,{value:i.NEUTRAL}),"These \xfcberspringen"))}a(37),a(38);function D(e){return o.a.createElement(f,{className:"".concat(e.className," ContentCard")},e.children)}var U=Object.values(t).reduce((function(e,n,a){return e.set(n,"/party".concat(a,".svg"))}),new Map);function N(e){var n=F(),a=Object(x.a)(n,1)[0],r=e.data.questions.length,i=Object.values(t).map((function(n){return{party:n,percentage:e.data.questions.reduce((function(e,t,r){return t.answers[n].answer===a[r]&&e++,e}),0)/r}})).sort((function(e,n){return n.percentage-e.percentage}));return o.a.createElement(o.a.Fragment,null,o.a.createElement(D,{className:"Results"},o.a.createElement("h2",null,"Ergebnis"),o.a.createElement("ol",null,i.map((function(e){var n=e.party,a=e.percentage;return o.a.createElement("li",{key:n,className:"ResultRow"},o.a.createElement("img",{src:U.get(n),alt:"Logo ".concat(n)}),o.a.createElement("strong",{className:"partyName"},n),Math.round(100*a),"%")})))),o.a.createElement(D,{className:"Results"},o.a.createElement("h2",null,"Details"),o.a.createElement("ol",null,e.data.questions.map((function(e,n){return o.a.createElement("li",{key:n},o.a.createElement("h3",null,n+1,") ",e.question),o.a.createElement("ul",null,o.a.createElement("li",{className:"answer"},o.a.createElement(S,{value:a[n]}),o.a.createElement("strong",null,"Deine Antwort")),Object.values(t).map((function(t){return o.a.createElement("li",{key:t,className:"answer ".concat(e.answers[t].answer!==a[n]?"different":"")},o.a.createElement(S,{value:e.answers[t].answer}),o.a.createElement("div",null,o.a.createElement("strong",null,t),e.answers[t].explanation&&o.a.createElement("span",{className:"explanation"},e.answers[t].explanation)))}))))})))))}function O(e){var n=Object(w.f)(),a=F(),r=Object(x.a)(a,2)[1],i=Object(l.useCallback)((function(){r(),n.push(s.QUESTION+"/1")}),[r,n]),u=b({onNext:i,width:400,height:500,threshold:80}),c=u.handlers,p=u.style,m=null!==sessionStorage.getItem("question0");return o.a.createElement(f,Object.assign({},c,{style:p}),o.a.createElement("h2",null,"Willkommen"),o.a.createElement("p",null,"Beim Themen-Check des Jugendbeirats zur Kommunalwahl 2020 in Gauting kannst du ",e.total," Thesen beantworten und sehen mit welcher der"," ",Object.keys(t).length," Parteien du am meisten \xfcbereinstimmst."),o.a.createElement("div",null,o.a.createElement("button",{onClick:i,className:"primary"},m?"Neustarten":"Los geht's"),m&&o.a.createElement("button",{onClick:function(){return n.push(s.RESUTLS)}},"Ergebnis")))}function B(){return o.a.createElement(o.a.Fragment,null,o.a.createElement(D,null,o.a.createElement("h2",null,"Informationen"),o.a.createElement("p",null,"...")),o.a.createElement(D,null,o.a.createElement("h2",null,"Impressum"),o.a.createElement("p",null,"...")))}var M=a(39);var z=function(){return o.a.createElement("div",{className:"App"},o.a.createElement(m,null),o.a.createElement(w.c,null,o.a.createElement(w.a,{path:s.INFO},o.a.createElement(B,null)),o.a.createElement(w.a,{path:s.RESUTLS},o.a.createElement(N,{data:M})),o.a.createElement(w.a,{path:s.QUESTION},o.a.createElement(v,{data:M})),o.a.createElement(w.a,{path:s.START},o.a.createElement(O,{total:M.questions.length}))))};Boolean("localhost"===window.location.hostname||"[::1]"===window.location.hostname||window.location.hostname.match(/^127(?:\.(?:25[0-5]|2[0-4][0-9]|[01]?[0-9][0-9]?)){3}$/));c.a.render(o.a.createElement(p.a,null,o.a.createElement(z,null)),document.getElementById("root")),"serviceWorker"in navigator&&navigator.serviceWorker.ready.then((function(e){e.unregister()})).catch((function(e){console.error(e.message)}))}},[[21,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.4eabb584.chunk.js.map